鐵板神數堅唔堅？

網上話可以準確批到人既一生
有冇人可以分享多啲？

JAR JAR 聲

係咪大家樂下午茶鐵板牛肉麵？

都係玄學既一種 計個個人叻既咪準 計個個得皮毛既咪點都唔準 同四柱八字 紫微斗數一樣
BTW 唔信既無心討論可唔可以唔好搞事？留埋啲無意義既留言

9up

屌我以為係補習天王個朵

想試吓
但普遍都好貴
唔想俾啲神棍呃
巴打有冇咩好介紹？